【學術討論】呢個artwork值幾錢

最近Mauricio cattelan隻蕉賣左12萬美金
唔知以下呢個artwork又幾錢呢

展覽示意圖

利申張圖我係tg見到咋

有黑警 唔值錢